突發！！一眾狗官今日會展出席座談會

今日1330-1330 會展hall5

唔知有冇人想一齊探討下國家發展呢

手殘 係1030-1330